達哥唔出聲 = 暗中奶共，大j係咁奶 = 大J 係黃

你班連登傻閪敢唔敢認

負皮無撚用架

要連登仔認衰仲難過要林鄭講sorry

梁繼昌坐starbucks = 追擊/泛民食撚屎/逗10萬糧幫襯藍店

大J 幫鍾共宣傳 = 大J 係黃/大J 係手足 / 要去感染人變黃

Ming仔捐十萬俾手足=藍
大J自己袋沙律錢+899件hoodie=深黃

負皮係比大J

其實咁多位會唔會因為公司唔夠黃而屌老闆或者辭職唔撈？如果唔屌老闆又唔辭職算唔算暗中奶共？

怪那一位鍾培生

大J內心深黃架！但唔洗搵食咩？籌旗食沙律又俾你哋屌

達哥有黃過咩？
黃而賺藍錢
同
唔知立場而賺藍錢
係兩回事

發哂聲出哂story 都唔黃？
試下離開連登一陣自己出去吸收下外面既資訊啦圍牆內的人

林鄭比過一萬蚊香港人都係暗黃

出晒聲？呢兩年嘅事喎？
利申 從來唔睇達哥
如果係如你所講咁 的確係冇需要反佢
再利申 冇反佢 冇撐過佢

岀咩聲？
屌人引戰狗？

認真有，721果啲出哂story，

利申，唔係佢fans都無咩睇佢，但覺得連登仔真係痴鳩線，睇住一啲事實透過人海去抹黑，好蝦既人可以做爆佢

樓主點知屌達哥同護大 J 係同一班人

你就好似咁樣，走去撩鳩人，人地唔濕你一鑊算係咁啦，專登撩到人燥然後人地真係燥，cap底你想要既效果，然後又可以出個post做鳩人，this is 兒登

兒登蠢鳩你估浪得虛名?

大j做埋現場直播都唔係黃
達狗冇出聲之後出下po發聲就要平反

達哥真係慘 比堆人唔抵得帶風向拉左落嚟

引戰分化POST 請不推文回覆多謝

大J前線手足都畀人割

玻璃心到
跟本無討論空間
你講得啱 this is 兒登

達狗fans又出黎搞事
屌你老母

習大大攬炒=深黃，g鋒唔肯走=共產黨間諜

唔反習了

ok你岩啦開唔開心，你作為支那生番呢種低等生物憑乜野教人做野

612、721都有，不過用詞好隱晦

分化撚邏輯

玻咩離心痴鳩線你是咪get𠹌錯？
開live踩人場唔係引戰係乜
你估藍子華咁唔洗live即時對答，無銀就彈出黎話賣左樓拍戲咩

屌大j先唔講啦
ming哥都係講過兩句on9野
起碼人地有捐錢
述哥就算啦 從來唔覺得要批鬥佢
但係人賺人仔你賺人仔 點解你賺到要自我審查
仲要講乜自由咁柒

班反達撚日日搞鳩人仲話人玻璃心
佢公關係做得柒, 但話你地係引戰狗有屌錯咩?

喂, 咁依家有人日日係你屋企門口嘈鳩你
屌哂你全家, 話你老母做雞, 老豆做鴨
你咪撚嬲啊, 咪撚還拖啊, 還拖正一玻璃心

你又話我似七歲屁孩又盛
我又唔見得live有即時回應 扮睇唔到 係回應一種？

起人哋live搗亂係有問題
佢屋企門口比人嘈選擇扮睇唔到唔講
一樣係佢選擇

連登傻閪不願面對

自己痴埋去，怪人？

屌你啦咁周栢豪都無辜啦

達哥是無姑的

大j係連登契爺黎做乜都係黃

大j上左幾次前線，拍埋片做宣傳你又唔講？
人地賣件hoodie又唔係一定要你買同黃唔黃有咩關係
神級logic

我建議你睇完下面啲圖就收皮潛水唔好再出聲
免得自己又柒多次

佢哋叫開鍾生
仲要咁撚多正評，乜撚嘢事

連登啲logic係好奇怪
黃子華完全無評論過今次運動 同大中華膠 剩係拍左套唔關事嘅戲 就連登有班人話佢係香港民主啟蒙唔應該強求佢評論 要入場支持佢做黃色電影圈

達同樣避談 但有就部分警暴評論加參與罷工 就有班友日夜瘋狂洗版話佢背叛 最後事主抵唔住就反罵引戰狗 於是就個個話對迖好失望 不再兄弟

ming就自己on9話自己咩中間派 但真金白銀拎左十萬出黎捐補鑊 相信至少多過30%黃絲嘅課金貢獻 但同樣永不翻身

有冇人講到點解黃子華，試當真就ok 但達就永不翻身嘅原因

岩呀 比你地任屌任砌生豬肉就最好

點解要開咁多個post
自己地頭都比人屌走？渣咗d喎

唔好成日留係連登度
以上3位人兄都無永不翻身,仲撈得好掂

唔推對唔住自己

兒登啲反達狗係咁
最好要達哥比佢哋無限量免費任屌唔駁就最好
駁一句都係屌人引戰狗

成班細路仔仲問緊老母攞零用 識閪答你咩

老實講我覺得ming仔最多係豬
講埋d咩星火offensive嘅on9野
不過明明脫歐睇得咁透徹香港就乜都唔知就真係有d奇怪

啱呀，所以佢賣口罩同hoodie，d人仲乜要po上黎話比全世界知

屌果班垃圾盲反啦，搞到無得再睇達哥玩fifa吹水
成班社會垃圾

連登係黃

連登仔話點就點啦

洗撚理事實證據
話你黃就黃，五毛就五毛

咩叫自己地頭

迖犬粉死翻去班你隻迖犬含撚啦屌
僵屍咁

啲邏輯

講事實又唔鍾意聽？

似係你d 邏輯有問題

佢地鐘意既咪黃
唔鐘意既咪藍

講得好

咪一撚樣

大J 打手不願面對

不嬲反送中之前 一直都有幾個反達哥成日撚洗版
去到反送中前期 又係個班人不停無限放大帶風向
直到呢家大把人都話自已冇睇開達哥 但又達狗前達狗後

出奇咩留意外國政治唔一定對香港政治有興趣

正視聽post唔會推得起㗎喇

果班就真係PR 啦
當初就日日迫人表態
而家大J 同埋個紅三代拍片就話無問題

達哥唔係唔出聲咁簡單

直頭係手足打生打死既時間 仲出黎代言支那手遊喎

代言係今日傾聽日做代言人？
廣告係今日拍聽日出街？

佢之後仲有無代言強國野呀
想揾位入盲反都醒少少啦好無

標題好好

7月個運動情緒咁高漲 邊q個理你份合同幾時傾
個個見到實屌左先架

我唔係盲反 只係想理性分析下

你都識講情緒高漲乜都屌左先啦
咁而家理性分析完仲有無野要屌呀

純述想講達哥上年極少表態加代言支那game 先搞到流失大量fans

唔該你唔好開口埋口就話我係屌 我一路都係分析緊呢單野

Ok my bad
有錯我會認
而家一黎就起哂鋼因為太多盲反

明既巴打 而家連登風氣係差左

樓主達狗pr

達哥根本係最早嘅鬥黃受害者

真心戥佢可憐
搞到依家仲有一大堆盲反撚屌佢

香港政治一大堆騎呢怪

要去大球場開始掛

平反達哥
追究連兒

連登仔就睇唔到 繼續達狗前達狗後

某啲人愈係要盲反達哥, 部份人就愈對大J反感.
唔好問點解. 奉勸某啲人見好就收.

推

香港youtuber, 香港觀眾

唔可以講真話嫁
一陣啲小學生入黎追住你黎咬
好似個咩馬田咁 要搵咩藍圈錢
佢做就得 人哋做=奶共狗
佢搵人屌閪>有正常性需要
你搵人屌閪>死狗公

班盲反又扮睇唔到

條ming叔封多一蚊做吉儀食屎啦

一個post唔得就兩個，兩個都唔得就三個
真心幾肉酸

香港人不嬲鐘意拉一派打一派

上前線？數黎睇下

嚴格啲講算係奶共
咁我都算係

靜靜地做，無人知

但選擇直播時滅自己聲

應該要大大聲屌7中共，日日講天滅中共，然後比全世界封殺，跟住收入維持唔到，之後要聚籌，然後等有日兒登仔發瘟批鬥人消費黃圈，咁樣批鬥返落黎？

又點樣滅自己聲
定你又想話年年講64今年無講...

開頭以為屎家軍搞達哥
反而佢自己收皮先,最得益既真係大J

其實達哥有出聲，7,8月 ig 有出 story

只要中意佢做咩都可以幫佢兜架啦

連登仔真係好野
日日都可以中分化狗既計

連登好多達粉好惡
快啲走
明明畀人屌到仆街先出聲
跟住又話佢好早已經擺工
明明係佢畀人屌到唔敢開台
成班真係唔知啲時間線
不過平心言諭嗰句
達哥確實之後有出聲
加上去直播人數大不如前
放過佢啦，佢係黃嘅

開始悶PR有無新topic

食屎啦迖狗

樓主米逼d細蚊仔拉
兒登仔思考唔到喇

一年過去左 林慧驊（達哥）沉默一著算唔算行得最正確

#215 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

乜又係你呀 又想點屈呀
係咪已經唔記得左比人屌到反艇想黎多獲

每逢達哥post又見到你
話說今日有冇直播
個post成班達粉好難打㗎

垃圾 post

大家咁話啦
次次都好期待你班友今次會點盲反
然後我就大巴大巴fc車埋你地到

連登兒話睇唔到呀

講事實又唔岩聽呀？
繼續FF 囉

睇youtube 食黃店救香港呀

睇完大家嘅討論，先發現自己唔夠黃

因為我無屌人唔夠黃

放心一直有關注達哥

連登仔：
2015黃 太早
2020黃 太遲

香港已死啦，救你老母，你班分化撚五毛自己做成

最慘就係依道某D傻閪一邊話賣hoodie唔係借黃一邊又話唔支持手足

咁人地開PO都唔關你事既...
你好似好撚酸咁

不如話係你班傻鳩淨係識做d 無撚用嘅野啦

無啦啦幫人造神，造完發現人地中立食兩邊又唔敢認柒

啱呀，啞狗大罪過認藍黃。
如果話 Supper 定 藍柏豪，我就欣賞藍柏豪條冚家剷多過啞狗Moment喇

大J 已投共，全民Unsub 正式開始

你睇吓自己個傻閪 post 幾撚 on9

有幾前？比條片黎睇下

拉埋隻狗ming黎講?

屋企人唔計！

上前線

豬都起碼捐左200k

伍仔無撚屌錯大J呢啲垃圾
係連登仔啲傻仔先信佢，仲話請佢老母食沙律

乜柒都話分化，係你啲傻閪先信條光頭佬

你老母就上前線

死p牌中計撚靜翻小小先啦

講真直播滅聲呢樣冇咩好駁
的確係成個6月都冇出過聲chatroom問埋都當睇唔到
出story都係7月後旬俾人屌到臭晒嘅事
咁用而家嘅角度梗係有講就好當表咗態啦
但個陣係真係算遲

試下依家講
連登仔幫手報國安添呀

所以連登，連登仔，兒登仔，算鳩數啦

你睇清楚佢邊有話你似。。。
你諗下佢po段片個比喻啦

或者你真係幾似

知唔知有樣嘢叫稅？

可能你公屋綜援賤種唔識啦

所以人就係咁，你衰一單事即使係微不足道，啲人都永遠知你有幾衰，無人記得你做過咩好事
連登、高登都係批鬥地方，你有一件事做得唔啱心水就屌到你死。達哥、杜汶澤、大J。
未成功先分化，成場運動就係你屌我、我屌你，小學雞咁。

你咪返去睇達哥又冇人阻你

個個都要交架啦，係wow公民黨反對派錢架wow

交左就會比返你？咁你咁講所有要交稅既國家都應該要派錢啦

大j拍淘寶開箱，佢揾錢姐

成個6月無出過聲
——>4號後比班盲反屌到台都無開啦 仲出乜聲

Chat room問埋當睇唔到
——>你係咪有咩誤會覺得頭一個鐘踢fifa就一定係講新閒？人地只係傾下計/分享生活/個人經驗/on9野/有趣新聞,新閒只係part of the game,從來唔係一定要講even64都唔係年年講啦,點解會有個概念佢要講

出story都係比人屌到臭哂7月後先出
——> 點解你會係覺得佢係比人屌到臭哂先講 成個運動最高溫個時就係7-8月,咁佢個時出聲有咩問題？你要講時間既,佢雨革一早表哂態,夠早未？ 定還是又太早
早講唔得/遲講又唔得 你玩撚哂啦

你d黃 friend 都淘寶啦，分那麼細

迖粉不嬲藍絲嚟

唔使理粉會達粉大將軍
一睇到佢話7至8月係最高風
我即刻扯撚曬火
6月老師隻眼呀
一睇就知佢坐喺屋企睇電視嗰啲
即刻諗返起個個拎曬遮嗰刻感動

相信咩運動最高溫一定唔係7月-8月架喇如果佢唔係瞓咗2個月嘅話
而且咪就係6年前有講而家唔講啲人先會懷疑佢係咪紅咗將錢overweight價值觀
不過你鍾意啦

你由working level 升做M grade 都慢慢開始講啲野唔同/有啲野唔講得啦，更何況個台係佢工作嚟嘅，但咁同立場無必然關係

達哥最大問題係個反差感，早年講野太前，對比相反送中果陣比下去，另一問題係job太多北水成份，太綁手綁腳，去到7-8月終於發聲，都有表明因為反送中無左好多job (唔知係無左本身簽左果啲定無再接新啦)

"不過你鐘意啦"
呢句原句送番比你
欲加之罪何患無辭

從來唔睇咁你又識加口

pin this

未有黃藍班傻鳩已經blame the victim用bqckup 佬事件學支那人原告變被告，話backup佬好辛苦，話無佢鬼有人識達哥，靠download再upload賺幾十萬都講到達哥欠佢

thx 又扑一件

大j 上埋前線食tg 都唔係黃？？
有邊個藍色kol 上過前線？

達哥以前神台級 大J過街老鼠級
照你logic應該係達哥黃 大J藍

Ching唔知呢到係邊個紅就反邊個？

好多無睇開台嘅人淨係知達哥64嗰日扮盲
其實佢係成個5月至64收台前連送中條例新聞都唔敢講
而當時chatroom洗咗成個月叫佢講

78月嗰幾張ig圖其實已經完美解釋咗佢咩立場
黃藍是政見 黑白是良知
佢關注嘅係傷者 唔係送唔送中
唔好再拎呢幾張圖出嚟話達哥係黃啦唔該

CLS 你呢種人就真係冇討論空間
人哋講個論點出嚟唔係正正就係同你討論緊？
唔夠人講就講其他嘢 叉開話題
你係有料嘅就繼續拎野出黎駁阿
唔好是但打個 就當正自己高人一等唔同人傾先得㗎

「洗左成個月叫佢講」

我quote番我上面個段:
「你係咪有咩誤會覺得頭一個鐘踢fifa就一定係講新閒？人地只係傾下計/分享生活/個人經驗/on9野/有趣新聞,新閒只係part of the game,從來唔係一定要講even64都唔係年年講,你點解會有個概念係佢一定要講新閒/講你地想講既野?」

even64都唔係年年講?
2011年尾開始直播
2012年：

2013年：

2014年：開波前默哀一分鐘

2015年：開波前默哀一分鐘

2016年：星期六無開台
2017年：星期日無開台
2018年：因出埠工作關係,原定2018-5-29 至2018-6-13 之直播節目暫停
2019年：
而家睇返2018都唔知係咪射波

迖粉嬲到

喂啱哂唔洗我貼link整黎整去 你整合哂就最好

開台9年入面得頭4年有講
跟住連續5年都無再講過
點構成年年「年年有講」呢句野？
到底係你理解能力有問題定我理解能力有問題？

再講佢14雨革一早已經表哂態
定係又太早你地唔當佢黃？

我打一大段野你就淨係識挑一句黎覆
其他駁唔到定點？
你不如覆埋上半段先啦
「你係咪有咩誤會覺得頭一個鐘踢fifa就一定係講新閒？人地只係傾下計/分享生活/個人經驗/on9野/有趣新聞,新閒只係part of the game,從來唔係一定要講」

傻閪

已經5年無做既野話佢今年自我禁聲
已經5年無帶眼鏡話佢今年做乜唔帶眼鏡
已經轉左工5年問佢做乜今年轉工

有邊個藍色kol支持罷工，會鬧黑警

有開台嘅日子年年都有講 唔明定扮唔明
2016 2017 2018呢度有幾多年呀小朋友
ching數手指都數唔掂
而且呢三年係無開台先無講 唔係有開台但無講
2019係佢比人屌嗰年講埋比你聽廢事你數錯手指

「你係咪有咩誤會覺得頭一個鐘踢fifa就一定係講新聞？人地只係傾下計/分享生活/個人經驗/on9野/有趣新聞,新聞只係part of the game,從來唔係一定要講」
成個5月流流長乜都講勻淨係唔講呢單新聞係人都知佢自我審查
扮what

收檔啦引戰狗

我就正係知好成班兒登仔請人食幾十萬沙律

又一弱智回應
無point就無point啦你
人地幫你fc埋你又唔聽 on9仔

縮返入去睇live啦，咁耐嘅舖又掘返上嚟嘈嘈嘈，我嗰日畀人ban呀你有冇呀？
fcfc? DLLM

就係我冇比人ban成日都打8946架啦 你自己因咩比人ban都唔知？
係咁惡意洗版既話，打「我愛達哥」都係會比人ban
明未呀

自己柒撚左就可以潛水
個post耐左就唔想比人翻柒帳？
你不如回應哂你比人串既野先回應我啦柒頭
留意你好耐 講親都係果堆野。次次比人反駁完就潛水
另一個post又出黎重覆動作
好柒 錯又唔認

成班達軍兵係到貼達狗fb post 乜罷工乜乜柒柒
最原先明明係達哥唔回應社會，跟住64個日完全無視聊天室
跟住連登比人開post比人屌到收台
(事後又話達哥最先/有參於罷工行動)
以前玩人中成日話人偽善，live又滿口人義道德
到香港人比人打，班兄弟出去對抗政權，聊天室佈滿64可以無視？？？？？

柒柒柒你母，成班達粉係到嘈
如果達狗話人偽善，我第一個衝出黎屌柒佢，屌你老母

你罷左工未？班兄弟出去打生打死你仲返工？
達哥講句野可以無左幾萬蚊既一日廣告，而你罷工只係一個月無左頂多2萬蚊，用下你個豬腦諗下啦
你自己都做唔到長期罷工你就收皮啦

你柒就緊架啦
到而家都係無覆過上面比人駁既野
由頭到尾你只係講自己既野而無聽人意見
有你講無人講

我就係有發夢先咁火
加上你嗰d言論完全係搵食姐，犯法呀？
你完全無回應達哥核心價值<兄弟>
<人義道德>
證明佢都冇曬啲嘢
所以我都冇睇佢
我哋嘈落去都係冇意思
各位收皮算啦

得你有火？講緊呢個比中國控制左既社會呀，每個人既工作唔係只向一個人交代架，一個講敏感野會累成間公司呢d野你又會唔會諗下呀。
當你明既話，點解你又唔長期罷工呀？
但你又明唔明你長期罷工一年既損失都追唔到班名人發聲損失既幾日收入，咁你又點解少少野都做唔到呀，自己都做唔到反而去怪人，好笑唔好笑

Btw起完底，自稱有發夢已經on9
自稱有發夢既人玩原神仲on9
你問下自己對唔對得住你d兄弟啦

咁個位名人一開始就唔好用乜兄弟乜情乜道德而助長成名啦，最尾自己公關又差。
btw
標題黨on9，覺得我有玩原神仲on9
撳入去理解咀嚼下啲文字啦師父🙏🏻
你理解力咁低，我都開始唔想對你咁狼死打成篇文屌落去
你當我係藍絲啦🙏🏻🙏🏻

我無禁入去睇錯左 ，係我on9，我認我錯

Btw請狼死打大篇文屌7我啦
完全都唔覺你有回應過我既野
除左我柒左果句原神